SNS on sale 夾單

睇中對鞋想買
買滿US $250 免運
有無巴打有興趣夾？

滙率跟銀行月結單，絕不抽水
先比一半錢，面交再比另一半
交收互就
有興趣

Push

free ship to hong kong ??

Can join?

Tg 我

仲有無巴打有興趣

推